各位唔好再all in落香港 保留光復香港既火種 就係你地既責任

有能力走既人 點都要走
相信大家有生之年都未必會見到香港重光既一日

你唔明all in點解
我反而好相信有生之年香港會重光wo

留係度共存亡算唔算